黑警連普通小朋友乘客都唔放過

已經有第四隻眼出事

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

有冇扑頭既片

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咖哩狗肉煲

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

真係香港黎?
點解會變成咁?????

好殘忍，擺脫暴政就是合理理由香港要獨立

推，要散播出去

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

佢地真係當所有人都係曱甴...唉

而家係軍政府呀 覺醒未呀屌

全港老弱婦孺都要為警隊發洩出一份力

推

睇個樣頂到盡十二三歲

大佬你唔講我以為佢綁住炸彈背心

白衫都得真係痴左線

白衫都打真係痴左線

我地都要對佢地仔女以牙還牙

重光之後要問吊三萬人

煲大佢上國際

屌你老母細路都打，班黑警真係冇腦

開學嚕 同學仔入

自推

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

push

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

黑警仔女應有同樣待遇

推

借位
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

聽日有無手足一齊拆晒佢地啲閘
咁咪唔洗跳，啲市民又受惠到

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

CLS

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

黑落死全家

佢哋啲仔女可以報名去大灣區升學了

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民